白禮頓呢d西波幾時降班呀？

比d力啦你老味冇d體育精神

攻都唔攻下，係咪收左對面錢呀

的確係收左錢喎

踢得好好

曼聯呢D西波幾時降班

踢風流波

對面個隊曼城黎架
你估曼聯咩

屌你老母，下季對親你一定數你456球

第二球跟都唔跟走甩晒

屌你老母

嗱！聽你講啦…攻、攻、攻，攻乜撚嘢吖？輸多球啦…

收咗利物浦暗花

入左球就白仔前，白仔後

係咪衰呢

講真白禮踢得算係咁啦

以前對呢隊波冇乜野，依家真係好憎

咪係，話晒先開紀錄領先過一分鐘，你哋班痢狗有無良心？

猁：垃圾白狗死全家，自降啦

人地輸波關你咩事

下季一定踢你落英冠

仆你個街，白狗欠我利一個英超冠軍

捐人不利己既典範 全隊仆街死啦

抽還抽你咪光明正大咁抽
成日要係度扮利扮完轉過頭又第二條友開個post話利咒白禮
某隊完全冇野爭ge球迷係咪咁肉酸連自己撐邊隊都唔敢認呀

白狗